［老高］香港黑警服從權威 埋沒良知 正當化自身犯罪行為

係連登講老高實比人屌

不過呢個心理現象幾適用於香港黑警
值得討論下

睇左 第一反應就係呢個

有啲影射嘅味道

樓豬 content farm睇小啲啦

負皮係老高haters定黑驚

其實紀律部隊講嘅就係服從性，唔需要獨立思考，只需要服從命令，唔理嗰件事係唔係啱嘅。

其實就連二戰軍人都係咁
係權威面前慢慢就失去對命令合理性同正當性嘅思考

之所以點解啲黑警成日覺得自己係正義嘅化身

國家/政府唔需要識思考嘅人，只需要服從命令嘅棋。要思考都唔搵你去搵學者啦，你老幾啊

最慘係香港入得紀律部隊做散仔嘅垃圾
多數都係唔識得質疑權威 唔思考嘅人
只係反送中下 狗隊將呢樣人格特性盡顯出黎

其實應該講緊全世界有權力嘅人喺度強姦人哋

噉梗係啦，警隊散仔位收嘅都係學歷低嘅人，班人其實同地盤工人冇分別，都係唔使思考噉出賣勞力，只不過係個朵唔同啫

食飯睇左，直頭係講緊香港

老高hater here